其實份糧包埋嘅定義係咩

有無人解釋下

咪份糧包埋 你想我點答你

咪就係如果唔包呢樣份糧仲少咯

好似有啲救護員得半個鐘去買嘢食好橙，啲人又話份糧包埋，做得就預咗啦，但有啲人又會話咁無人性，其實邊個講法先岩

意思係收呢份人工 頂唔順覺得唔值 就唔好做

冇一個講法係絕對岩
只可以講 出到黎做野你就明架喇小朋友

只係有時好難去介定幾時係份糧包咗，但我都知係無一個絕對嘅解釋

句嘢根本係廢話嚟
員工唔想做就份糧唔包，公司要你做就份糧包埋

睇下份糧幾多先

類似消費者投訴心態

我畀咗錢你（你收咗錢），我唔撚理任何嘢，總之同我做好佢，其間任何問題都唔關我事，你自己搞。